可口可樂真係屌打百事...

百事

百事真係比狗飲

可口可樂

代理百事可樂的匯泉國際澄清表示，百事香港只提供及售賣標準版的百事可樂罐，不接受個人訂製特別罐的訂單。有網民指圖中版本是淘寶印製服務出品

可口可樂

降囝都已經唔係到.. 係咪仲要搞佢先?

鞭得好鞭得妙

94line正喔

韓國啲啤酒都正…

I prefer soju

屌想講燒酒…

懷念降囝🙏

有啲衝動想迫牙現陪我隊酒食炸雞...

諗起IRENE做老師

RV=Unbeaten

咪癲啦

雪碧屌打啦

咪又係coca cola

又諗起條pornhub

屌你咪on9啦

屌你老母打

可口可樂雖然好正 不過百事都唔差...

RAVI哥哥

邊能個 Jackson哥哥我就識

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

可口可樂打手？
唔識fackcheck？

拉

用下腦都知百事有冇可能做到咁出面呀

然後佢贊助北京奧運

seulgi bb

Pull

Technically 我唔算j緊熊熊 唔洗鬧掛

FC?

連牙佬都bin9 25降屍

雖然可口可樂好飲d but樓主on9

乜嘢係屌打？屌你老母

( Show Blocked User - 對唔住大佬 )

百事世界第一

百事屌打喎...
細路仔先飲可口可樂
大人飲百事

寶礦力都正

On9當有趣

拉

幫你講埋 芬達 忌廉
都係可口可樂

可樂唔係太古咖咩？

幾靚
but WHO??